HKT48 過年區第77回：新鮮二十四 & 慈善歌王大賽 & 松田祐実突發卒業.

成員名單
Team H

Team KIV

Team TII

研究生

IZ*ONE専任活動中

Youtube︰
【MV full】早送りカレンダー / HKT48[公式]

【MV】Just a moment [幸せDAパンケーキ]（Short ver.）/ HKT48[公式]

【MV】会いたくて嫌になる [やっぱりみたらし団子]（Short ver.）/ HKT48[公式]

【MV】僕の想いがいつか虹になるまで [さくらはなみく]（Short ver.）/ HKT48[公式]

相關網站

HKT48官方網站:

HKT48 Net Shop:

Twitter:

Offical Blog:

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

最新推出
Amazon傳送門︰
HKT48春のアリーナツアー2018 ~これが博多のやり方だ! ~

早送りカレンダー(TYPE-A)

早送りカレンダー(TYPE-B)

早送りカレンダー(TYPE-C)

☺☺

第七十六回.

好標題

都係平時喺好哥們身上學到.

新po lm
有冇ching有美久harm sup圖合集

Sayaka 手足一定有.

岩啊

新飯留名

yumimi

好灰暗

又一單懸案.

HKT48松田祐実宣佈活動辭退,即日離隊
有冇巴打知咩事

係都單推有

貼吧話5ch 好似有人話聖誕節飲酒 但冇cobfirm?

依d大家都係得個估字

係咪要

我成日覺得飲酒咁易比人周到都幾渣

但營運唔通知指原，私下迫佢辭職就一定係

Yes

專登入嚟聽大家講解突發畢業係咩事

會唔會到宮脇完左izone果面既約 hkt唔洗需要佢呢

最近文春好似冇咩爆料咁
以為文春又出擊

文春邊有咁得閒搞陳偉霆

點解叫陳偉霆
佢知名度好低咩

d3 who fking knows??

知名度真心低

但係猜拳贏左都要咁樣即時走真係幾大獲

都無辦法啦 咩事都好

終於有第二個出黎講下感受，aoi

菜隊都有講

早安，謹賀新年，認同請分享！

想買本書

YUMMY
繼續食啦

肥妹又偷食

肥妹係咁.

食得1個咁少既?

估計唔止.

一張相 可能食好多個

吉清好嬲

nappi 跳狼自殺傷力太大

好恐怖 下年同我boss 組雙塔

慢慢再高

mariri cosplay 我boss

坂口理子『最近も仲間との別れがありましたけども、みなさんびっくりしたかも知れないですけど、私達も同じ状況で知ってですね。やっぱり彼女のこれからを応援したいなという仲間なりの気持ちで固まったので、将来を応援していけたらいいなと思います。』

公演最後講，單野真係越黎越神奇

d牙咁黃

牙紀

國不國....

☺☺

又黎蝦我boss

下年平頭.

依家好似同葉月平頭 152cm

LM

咁早啊

急尿

急尿留名

話說今年CDTV會唔會係Live呢，一班老野超過18既mb又話會出演，同時間美久又話唔能夠出演，但又冇講話係akb定hkt,咁睇黎兩個泡菜巨星都係唔可以喺後台聚舊啦，唉鬆99%都係錄既

是旦

睇黎我以後可以專心買愛膠里

未完既

拍手唔了 88

岩牙

我 立即 屌你老母

公眾地方收歛下啦.

老婆豬

CDTV年越しプレミアムライブ HKT48大人選抜メンバー

指原莉乃
松岡菜摘
本村碧唯
田島芽瑠
渕上舞
駒田京伽
松岡はな
植木南央
豊永阿紀
運上弘菜
森保まどか
冨吉明日香
小田彩加
下野由貴
栗原紗英
村重杏奈

これで確定かな

好似係咁

我愛渡部愛加里2018

呢個小朋友.

牙花好惨

有日向睇
好感動

屈年紀可恥

1姐美久都冇你遭乜

紅白前半

2019年1月12日(土)
チームH「ＲＥＳＥＴ」公演 指原莉乃 生誕祭 17:00開演

最後

繼韓國偶像之後再出一個秦國偶像

bnk 真秦國天團 wow
連秦國公主都跳曲奇 太顛

HANA ,牙紀都唔係啦

秦指皇

最慘都係水熊 美奈個d 點都冇份

位係得咁多 無辦法架啦

Happy new year

aoi

菜圓C
GOOD.

愛滋瘟.

牙紀.

打下飛機先

快睇

@吉青

不Q嗎

自由心證.

牙

咁派好過射塔啦

佢個泡菜女孩收左未呀

應該派won

又玩針對.

你肯改邪歸正就無人會針對你.

何謂正何謂邪?

吾心吾行澄如明鏡，所作所為皆為正義.

咁我又邊度邪？

反膠同搞人個推.

反膠呢啲就難為正邪定分界,不討論.
咩你個推牙,而家唔比其他人推嘅.

就算推都應該用和平理性既方式推,你成日貼完圖加d無意義既sticker,好令人憤怒.

做咩撚野

完全有意義,表達到member 有幾好.

Mk京又喺度恰毒撚

似po已死

肯考dse前學好中文未

冇寫做只po已死已經算好

反駁唔到就訴諸人身.

nene

個個都落重Fliter

死金毛

大家飲多兩杯

躝啦屌你老母.

咪咁

點解可以咁優雅

睇到就火滾.

屋企教得好.

受我影響.

瞓醒未？

就算簡簡單單幸福的角落 也未尋獲.

但有一個夢 不會死

唔係幾認到.

紗英丫麻

國不國...

日向好正

靜啲啦.

國不國好正呀

問嚟都多撚餘,梗係正啦.

問下啫你洗唔洗咁惡.

做戲咩

有啲似.

咁又叫悪,成日誤解我.

好哥們真識貨.

有冇人想轉推呢隻狗狗 好qq

日向隻狗最正

好

可唔可以一齊食

邊有得輸

佢自己食哂

應該留d俾我

真是qq.

獨食難肥

宮脇你好嗎

jina好撚正

躝啦屌你老母

躝啦屌你老母。

我都係想平靜咁過生活,點解你要針對我呀.

好正

我一向有話直說，這就是我的忍道.

同天音食M記.

可唔可以分啲比我.

咁你食薯條.

想食天音個包.

好詩好詩.

過完年又壯咗咁.

陪佢行.

你要唔要食一甩呀.

☺️☺️

參加咗力威健身.

想join 同amane 行

想join 同你同吉青行.

我想食ikea 熱狗

ODA

尊重下好嗎.

好哥們你叫到 點都要比下面.

岩岩睇番今場 reset，得中間露腰件衫發現有兩個member 將上衣同條裙拉埋一齊 唔露腰
moka b 同 meru

moka b 你條腰呢？

乜未夠秤比露既咩

愛膠 Yueru rio 都有wow

件衫幾好.

Q能到.☺☺

賣呢呢🤤.

MERU

我真係恭喜你呀.

QQ的.

幻幻.

紀.

睇到有啲唔好意思.

旗未動、風也未動，是人的心自己在動.

老師,學生受教了.

共勉之.

貴到呢

搞夠我條女未？

賣晒啦

唔係你老母嚟咩？

200着…五分で完売…

信じられない。

本当に？

得200件咋

咁貴都唔會出多啦.

同牙圓出去行下.

做乜棄推

好哥們講嘅要聽.

但係唔明有乜唔尊重.

偷用我影既相仲FF係你影，好唔尊重我同madoka.

但有一個夢,不會醒.

「ＨＫＴ４８ フレッシュメンバーコンサート2019 in 博多座」 宮崎想乃 休演のお知らせ

將圖咁蒙

係,本身呢SET 曳.

優糖

我老婆係有料

磁能線

條友叫痴係到都冇計

又唔信我.

好低清.

岩岩今日個集

想乃
yumimi

莫加抽中奈奈組,MOLAMOLA.

1,4正常點都出到1個掛

呢個衰妹.

依家睇番五君子個決定可能真係唔係最差

咁五君子邊有呢單野咁大獲先

咁講禾珠單野其實都係好小事

睇係垃圾營運今次點拆先.

攬曬.

攬埋.

攬埋.

除咗呀邊個.

型棍子.

同老師你一樣都係型棍子.

有骨.

實話實說.老師多心了.

Q死了.☺☺

悟空,你又曳曳啦.

有意思有意思.

Middle finger.

植木南央巴絲睇tg呀，你本flash到咗了

ok

買咩書啊

攞景啊？
shut up and take my money

呢場歌單神級
不過諗起最尾宣佈就心up

對比F24

F24條setlist得罪你???

f24 都ok 既，玩grimmick 多，例如叫牙石跳転がる石になれ，sae 似梨加就跳無國境，牙薯就跳公演隻kuma，我覺得一人一曲玩法計仲有趣過春con 個次
但八周年呢個con 歌單真係特別顛，只係菜圓跳fairy w!nk，牙指理口跳覚えてください，村櫻cp，真係唔同級數

屌

算好啦 仲有221

又要重新科勞過？

但係我follow d member 仲係到 奇怪
btw mariri 個舊account 解封左

竟然用牙舞做封面

她約我去溫布頓.

又借D意貼膠.

NENE

老師,米屈.

咁大兜.

偷拍

會唔會太大張

肥妹去英國食炸魚薯條

Boss

唔留心都睇唔到左下

美狗又食女

要接班牙指 就要學識吸蘿莉精華

美久成日用我嚟練習吸精華.

你個人就唔留心

我專一添啊

睇一場con用3個人野真係 我就專一

唔好以為收收埋埋就唔係有用

屌你老母好撚串嘴.

我咁岩無衫著

咁我都係 得個幾件

真愛

yes 我真愛

我真愛啊

你真愛係aoi

兩個真愛

講多兩講又多幾個

你就會 即刻衝去推5期

一期一個 永續hkt

一二期都無

關你乜L事呢

老

都唔知幾撚正

睇下你 又話yuna真愛

真愛唔代表唔可以正

我only one

係鬼

事實唔怕講

咁呢個唔要 比我

愛玲糖

Moka,aki.

Aki完全黑人問號，你話輸比立仙愛理都好D呀，輸比山內鈴蘭真係

HKT 寶寶有得出場都好好了.

好美.

wow.

反了反了.

莫加.

阿紀呀.

What's up

病囉

可憐的娃.

大家奶美久個時要小心 牙花話美久怕中招已經查到全身都係消毒酒精

阿紀心口"想乃"

平時都係美久奶我

右邊正到🤤

奶啦屌你老母

美久就係佢老母.

芸能界でうまく生き残ることは1番良いことなんだけど、1番みんなが望んでることなんだけど、それ以上に優しくて素敵な人になってほしいって思ってる 指原莉乃 #HKT48 #指原莉乃生誕祭

業界良心

法國吉青都幾多負皮

慣咗比人針對.

Sasshi: Right, right, I just thought of something I've been wanting to say. The theme of HKT from now on. "Don't go with the flow!", that's what it should be. Let's go!

Everyone: "Don't go with the flow! Don't go with the flow! Don't go with the flow! Ya~y!"
#指原莉乃 #HKT48

牙指

其實我想講官方影相真心柒

睇英文咁勁

好哥們我明你感受.

唔識日文牙
只係識五十音

再嘈叫尾崎影番 仲柒

果然是好哥們,
但你做乜成日針對我.

你唔係唔知不嬲都係爸爸影呀 呢D叫有特色呀

依家呢d係高橋影wow 就係尾崎比人笑佢影相差

屌你都係比女人渣機啦

我 ＝ 牙花

收皮啦屌你老母

秦指皇係咪即係cherprang?

Mobile Music

mobile,就mobile. music就music,咩野叫mobile music

岩岩發現bnk 有兩條女叫 wee 同 mind

食屎啦你1

食屎啦你2

食屎啦你3

呢個小朋友成日扮大人,又唔似.

☺☺

點解要入吉本呀

矮人既宿命.

老師又借啲意笑手足矮.

我係想講我好明白被人當係小朋友呢種感受.

你不如笑埋Moeka

包埋.

好圓好得意

real

MERU.

喊乜

吉青想燈埋Meru.

一齊出去食啲嘢.

睇完生蛋有啲感觸.

要左同右.

回來了

2/10 年初6 2-6 順利村 難波賀歲盃
誠邀各團巴打一齊玩
我地都係新手波

你係依方面真係好有心

一年踢得一次姐

喺度訓教

好彩有字 唔係都唔知邊個

個小朋友企咁後.

咁唔關事喎，排名差就要後架啦

的確冇計.

仲睇到個頭

唔覺唔覺又新年

個髮型

ok啦 好cute

點解最後排都有得坐

叻女

真係幾好

次次都食炸雞.

你暗戀尾崎

咁都聽得出.

ngt 霸左新聞幾日 今日終於到葉月靠件和服上yahoo jp

出曬風頭.
GOOD.

無須逃走 世俗目光雖荒謬.😭

有冇手足三年後一齊去成人式

三年後睇返你以前個名

手足,唔好講出嚟.

我未死,
48又未執柒都有得諗下.

城內我吻你要吻到動動盪盪太嫵媚
城內我愛你要愛到日日月月也妒忌

收皮啦

睇樣就知個人好蠢

要晒

蜜柑：日向依家日日打電話比老師求畢業
同埋日向 ig twitter 好似出左相係經理人幫手做功課，之後delete 左 好蠢

大家點睇我老婆

咸濕佬咁

又想.

唔講笑,好正.

日向之前仲話目標7科加埋200分架喎,唔知有冇呢

諗起前幾日mc sae 叫人熄日向吱咪 話唔知佢up 緊咩

delete 左

太博命啦

😊😊

日向跌銀包 好驚佢生存唔到係呢個社會

真係要照顧佢先得.

我都要分擔下.

☺☺☺

我地靠實力唔係靠運氣

講得好.

上次vvn第一咪出事囉

希望我老婆精神

死神棍

有鏡頭=win.

睇吓上年最尾

Who ar ching.

岡部麟，然後選秀大會唔記得抽簽贏左邊個

🤤

垃圾劇做主角群 入選拔 做隊長 開solo

搞夠我條女未

佢搞禾咋.

阿紀.

就這樣 讓身軀比背影瀟灑
灑得比眼淚更通透
透出更闊想像

😫

怎麽了寶寶,一會兒又給人負皮了.

這麼好的女孩怎會有人忍心給負皮呢♥

有手痕友針對我同老師.

以為咁撚多醉愛田中美久

😭🤤

87位 彼女♪

渡部愛加里

好QQ

😫
你地所多瑪人罪大惡極.

所多瑪係新潟
愛膠無罪

我這裡很好 塵世沒有分敵人和怨恨.

所多瑪

元首姿勢

忍唔住笑咗.

再笑隻揪.

sor 真係幾好笑

5支百力滋代表乜

唔是百力滋吧.

拿高.

EN2 恋するフォーチュンクッキー
村重センター

村重最近好勇猛 紅色箭嘴向上

??

要晒☺️☺️.

HKT營運食屎啦

MAIL?

你老母都估到會郁呢邊架啦
臭泡

預左嫁啦，唔郁櫻花樹下已經賺左

櫻花樹下要俾班泡妹背日文上去講架

算好嫁啦 我boss 同植木代左兩期 今個星期又係村重aoi

第23位 マドンナの選択
田中菜津美センター

重返rh 尾場

大家準備我第一未

有冇手足覺得櫻桃結首歌好ham sup

戇鳩 呢家比多50YEN咋
唔通你想比400+450？

冇你份唱啦傻仔

又係所多瑪代nako

GCHI

嚇親

睇黎頭3 真係禾豬列車，47街同浪漫病

中曬啦.

雖然我都想美久第一，但如果真係又世二47 街真係慘無人道

都想47贏返次嘅,不過今次係HKT就冇計啦.

47 輸比sae 畢業果次真係無計，之後連續兩年輸比柱

投降吧我沒有辦法

上年真係 .

掉翻轉咁講 上年美久已經第6 已經好勁

上年隻歌又唔係得一個既

真係禾豬列車第三

唱完會唔會有新單.

美久第2
假料

終於.

47 街終於都開心

我覺得都ok.

47第一大家開開心心咪幾好

2位 ロマンティック病♪
田中美久
松岡はな
田島芽瑠
滿意未？

不管结果怎样，开踢还有0.13个粉真是让人感动的想哭
96位 ぶっ倒れるまで（★指原莉乃・★松岡はな） ←指原莉乃・宫脇咲良
90位 最高かよ（★松岡はな）
89位 白線の内側で（★武田智加・★地頭江音々）
87位 彼女（★渡部愛佳里ソロ）←宫脇咲良
85位 いじわるチュー（★田中美久ソロ）←矢吹奈子
80位 僕だけの白日夢（★荒巻美咲・★坂本愛玲菜）
76位 Just a monent（★清水梨央）
75位 隣の彼はカッコよく見える（★熊沢世莉奈・★下野由贵）
65位 抱いてツインテール（★神志那結衣・★山下エミリー・荒巻美咲・駒田京伽・坂口理子） 栗原紗英→山下エミリー
59位 会いたくて嫌になる（★坂口理子）
58位 Chain of love（★上野遥）
54位 恋するribbon!（★深川舞子）←村重選拔
44位 早送りカレンダー （★田中美久・渡部愛加里）←田中美久・矢吹奈子
41位 さくらんぼを結べるか？（★武田智加・地頭江音々）
39位 大人列車（★松岡はな）
37位 僕らのStand By Me（HKT48二期生）
35位 季節のせいにしたくはない（★田島芽瑠）
28位 パッションフルーツの秘密（★松岡菜摘・★森保まどか）←Chou
25位 波が伝えるもの（★植木南央）
23位 マドンナの選択（★田中菜津美）←027選拔
21位 #好きなんだ（★指原莉乃）
11位 仮想恋愛（★松岡はな・村川緋杏・今村麻莉愛）
2位 ロマンティック病♪（★田中美久・松岡はな・田島芽瑠）←朝長美桜 ・矢吹奈子

你第二就滿足

sor copy 左簡體字 大家當睇唔到

拎咗第一咁下年拎乜

咩意思.

23隻歌,勁

第21,23位嚴格都唔算

是咪算屠咗下段.

咁講25 都唔算，但25 center 同護法全部都係hkt

又係時侯開新POST.

怎麼不爆了.

唔貪心, 要中間.

國不國.

你要中間張Floor plan.

諗緊咩標題.

78回.